1765 希望教育

有冇師兄知度10:35乜事？？

[異動股]希望教育(01765) 股價在上午10:35出現大幅波動21.377%，現股價為港幣$2.31，比前收市價下跌16.304%。至目前為止，今日最高價為$2.9，而最低價為$2.31。總成交量為1.47億股，總成交金額為港幣$3.911億。

自推

多數係有股東俾人斬倉
如果係大戶放貨好少會一野咁車落去
但唔排除係咁

斬倉唔會跌咁少

你點知人地想斬幾多姐?
人地想一野車晒夠皮未算